［登登彈出彈入］NBA 19-20 Off season 討論區 (38)

img]
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Hi

推呢個

post霸

終郭窩奶啦

張圖真係完美反映個step back牆頭草

Wendell Carter 快d好返得唔得
kris dunn快d收皮把，後備出都唔值

睇唔到

「禾是終蟈忍」

the belly

The abdominal fat

issac 高過bamba咁

搞乜鳩佢今年又肥咗

pelicans最大隱憂真係呢班友仔個個都易傷到仆街

最大隱憂可能係精遲

zion應該唔怕

精遲叫佢舞雙塔閪啫

西波巫個陣同g league 冇乜分別
釋放呀beal

哇屌ZION 呢球

佢啲觸覺好撚好 咁都上到籃

nba E+用得小跳步?

Zion fit呀

Zion好撚勁

Zion估唔到有視野 finishing又好
開頭以為會似draymond green

好似阻唔到佢得分咁

之前唔記得睇咩講
Zion 上NBA會打得好過NCAA
因為free d同空間多好多

精遲玩跑狗陣最勁，可能操到技安變廢鳩+A米

個腦真係拍得住廢鳩
加體能勁唔知幾多倍

精遲係邊個

你諗下好攻得既廢鳩係幾撚勁

咪即係吾皇

gentry

佢先怕wo
咁撚樣既體重

木狼唔要 LAVINE 簡直ON9

屌佢老母唔係佢操撚殘我表
洗乜搞到依家咁

今年入硬allstar

諗諗下按佢個身高可能會係高版未傷前波縮

睇下見頂

交換隊打可能AW 勁過ZAC呢

U 講緊邊個似波縮.
都完全唔同風格

蟈登

下唔出波仔同 ZION架啦?

都第4節啦

咁無野睇LU

2K20 Paint Beast

9成命中率

BTW 巴打你呢個咩APP來

Sofa Score

東岸 唔傷young lavine 應該穩入

真係似占皇
有手感有視野

禁區之惡鬼

BULLS果兩隻新仔幾對辦 希望養得好

Young好撚勁
跌哂眼鏡

Bipartisan group of lawmakers to send letter to NBA commissioner on China, from Reps. Tom Malinowksi, Mike Gallagher, Alexandria Ocasio-Cortez, Jim Banks, and Sens. Ben Sasse, Ron Wyden, Tom Cotton, and Ted Cruz

星級陣容聯合寫信俾NBA屌佢對china唔夠hard
陳同佳綠帽效應持續發酵

Zion 好似有射波架？
唔射定今場試野

吹羊第一場8個to
今場9個
下場會唔會10個

外國人唔會似我地咁弱, 佢地一反起上來就係痴線

Zion手射波好似好9下

佢啲射波仲未可以係NBA上面用, 寧願佢切入買飯

拋物線好低

Coby White ? 好似柒柒地.
尋日熱火隻新人先好似痴痴地.
Tyler Herro

Herro d stepback 好勁
加埋個名型棍
打得好一定比nba做星

又係13 pick sg

Kobe 精神

Second pick 通常就水貨
希望我渣冇事

勇士成班平時最鍾意講政治講人權，依家成班啞晒。

我諗佢第一季出手應該同Griffin差唔多

係WOR 估佢唔到

5星戰隊打自己人就叻

面對極權國家
淆撚曬底

Heat Hero

西岸又爭餐死

人民幣真香

冇左禾杜 淫klay
可以有一兩個新面孔
Zion regular keep到咁勁加埋佢既人氣
入埋唔出奇

平時抽擊抽得幾密，連開記者會果時都會抽擊。

Doncic

慣例rookie 唔俾入，MJ ， 吾皇，D77 有人板

嘻

Curry Harden Westbrook Lillard
James Davis Leonard George Jokic Towns

得返兩個wc位，McCollum Gobert排咗咁多年都無得打

forward 位有兩條259
加foj同AD

總之今次真係多謝morey啦。

MK點會無，近年都有Griffin啦
係Simmons Doncic俾人恰

當值今年穩啦
Foj ad curry harden wb Jokic lillard kawhi Pg
估計係 doncic Kat 再加一個

next 病閪

係喎記錯. MJ 有入

到頭來發現
原來係一條Mk仔改變世界
派帽派到ww3

Zion射波好賓閪好多

病閪靚仔好多

Ben 閪入咗 3 分啦. 尋日

西唔射姐
但zion射姿座地砲

邊有咁易，計戰績都輸一截啦
仲有Russell Green Murray McCollum Conley Gobert Paul DeRozan Aldridge Porzingis咁大堆人爭兩個位

等左3年入第一球仲要preseason
Zion 第一年起碼會起手

Pelicans 落後21分反cup

收起晒主力啦

睇完q3以為收左皮

聯盟造星既姐

大家都是但打 志在練下兵
不過 ZION 真係比想像中好 又靈活
Pelicans 前世唔知做左D乜嘢好事....

垃圾咪嘈都未造到啦，西岸唔係流

conley

B仔打成點

傾好晒要送AD去LAKERS 就要第一PICK

準備打包走人

出埋鞋都未叫做到

今年睇牛仔了

一剔同三間要出鞋個難度差好撚遠喎大哥

ben有埋3分啦

都係咁上下 不嬲傳波防守都無問題

Ingram 每年鏟籃動作睇落都有進步，但就係入唔到
Ball 年年改姿勢睇落好勁，但都係入唔到

不過今場都係因為公牛無啲硬淨既 BIG MAN 係入面.
ZION 先拎分咁輕鬆

-6嫁炸
Ft都係得2/6

Lauri Markkanen

SOFT

All star條邊都掂唔到喎

私心想佢入一次
但西岸g位爆曬

Ig仲係咁差

Wendall Carter

依兩個唔係就係佢強項咩

一般人一直以為佢係呀牛咁鳩衝

會然年年都要吹晒春先入到
咪嘈慢慢等啦

Ingram 同 ball 打咗3年都係咁樣..

試下NBA 個底係咪真係咁weak，原來真係

係湖個啲唔計
今年先第一年

反巫師
釋放牙beal，釋放八村

潮人出名唔識養新仔

送走呀標ok?

呢家咪養緊AD

快，留翻john wall係到養老

唔識射 未至於差到賓仔級 但應該同字母差唔多

Por仔增肌之後出手仲係咁smooth

大陸狗平時口講愛國
點知一個foj已經搞到咁

Ig對抗差速度慢 finishing touch普通 難搞

好彩冇留係瘤
瘤清撚曬cap又冇人簽又要等2021

都唔算難搞既

都叫有trade value

笑話一個 睇佢地仲可以避到幾時

拍luka好過RJ la

仲叫新仔？

RJ 係咪可以話已BUST

26 碎 YC

佢應該要去爛隊做大佬拎球權先打起
但下年就要續了

go lal自動當選

有波係手唔代表會打得好
效率一定差到仆街

打左7年 現役top5 仲叫養新仔？

痴線9成命中率

我禿將會帶領湖人崛起

AD一用用8年以上

然後學豬巴咁 打起就季中trade

係都trade走廢老先啦 玩多兩年就退休
我禿有排玩

養到佢今年拎mvp

幫幫手養一年
下年走人

Zion

Ball + Holiday 太好J

IG 我覺得換件covington 依類3D 搵spacing 會仲fit

睇下之後可以點換，

有猴活 滿足了

mcgee仲勁過佢

贏波占屎
輸波AD

下年底薪嚟我腸癡冠

打勇個場 猴好似零存在感咁

信唔信季中waive 鳩猴

好似調返轉

唔洗waive，留左個位簽二姑

算係咁 佢都唔得要狗比仔同MJ出山

開季前啲飛機文章又話減磅又話咩增加移動速度
一落場就見真章
btw再waive埋鳩猴嘅話
等睇mcgee上場超過20分鐘 然後又燒壞腦做戇鳩野

如果LBJ 出聲班支那犬點落台

手感仔 睇錯你

Steve Kerr 咖哩仔
有言論自由就日日反Trump
對住中共堆錢就笠水

人民幣力量

咪係咁屌吾皇然後奶高比

全部簽NIKE既出聲機會都唔大

鳩猴進攻差
防守同籃板都仲有功力係到

終於唔反ball？

nike食屎狗黎

講下笑還講下笑
都真係希望佢重現前第一中鋒嘅光芒
好似d rose咁用盡機箱裏面嘅機油

Kt下季著咩
安踏會唔會解佢約

渣ga Hupu又報返nba新聞

我一向迷波，中意佢既特質

咁撚快跪低
presseasion咋喎

Kyle Guy 個名好撚型

玻璃

[突發] 美國剛舉行NBA球隊華盛頓巫師對廣州龍獅嘅友誼賽，賽前保安沒收球迷"stand with Hong Kong" 字句

箭：3賤種
網：老細
數字人：球隊
巫：球隊

有班人係REDDIT話球場唔俾舉牌
但我明撚明就記得之前反侵同"I can't breathe" 好多場都見到有人舉牌

Tyler herro

一定俾舉牌

打得一場就下定論

愛國是生意

ROSE係D射波真係好左唔少佢先有油咇到出黎
鳩猴個種打法
我覺得佢打到上年拳王水準係比較合理期望囉

應該勁
但比較獨食

我有話係講笑咋
真心希望佢好似d rose咁

真係好撚柒
又諗起king of perfect step back

如果連t-shirt都唔畀著就知咩事

天生有巨星潛質可惜guy係帝王

暫時睇 Zion 對辦
唔會硬上
有 Handling
有 vision
真係睇佢射波點

Ball 係 Gentry system 直情係解放
俾佢主控又 push pace
假期做返 secondary handler

最驚喜係 NAW
咁打法應該入到 rotation
做第六人打亂戰

睇到鳩猴preseason仲要同班邊緣人玩波真係有d唏噓

認同....

自從開始做人球開始都唏噓左一段日子咯
到依家我都仲諗緊幾時先有中鋒有佢個種當年個種氣勢

今場zion無咁夾硬黎 都有高命中
不過preseason 2邊既防守真係hea爆

正式開季唔知佢會唔會認真守

感動牙波同技安咁夾,要入playoff了

Hea 就預咗
啲 FG% 我都唔會點理
我 impress 嘅係好多球其實可以硬爆上去
結果選擇上籃

我術preseason全勝

佢finishing好好
啲second time上籃好好j

De’Aaron Fox

傾好左會即刻咒佢全家

豬仔會證明自己唔係臘鴨

睇左兩場個膀頭應該100%好番

咁b仔點算

唔係話要用第二種方式制裁咩，唔俾錢但照睇你d波，等你娛樂完我但無錢收

新二姑

做第6人

講到好似本身有比錢咁
波衫假既
波就上網睇既

Kevin Love：「我一直希望留在騎士！」

Kevin Love 表示：

「我確實想留在這裡，我知道這是 NBA，這是一門生意。尤其是看到去年，這種轉變是前所未有的，所以你不知道未來會發生什麼。」

「我的經理人今年夏天沒有打電話給我向我表示被交易了，只是一直有傳言正在發生。」

Simmons談命中首顆三分：不意外，這是夏天努力的成果！

在影片中，Simmons本人並沒有過度的興奮，賽后，在接受媒體採訪時，Simmons也談到了自己命中首顆三分球後的感受。

Simmons說道：“當時時間不多了，球在我手中，所以我必須作出投籃。”

“整個休賽期我都在努力訓練，對我而言，這就是我努力所得到的回報。”Simmons補充道。

你平時唔講野 nba300個球員 冇人突登搞你
但平時一個二個自稱民主鬥士 都唔係講香港 已經係同美國本土有關 就個個9縮

屌佢老母16年pick完佢
3年先第一球

NBA Now Requiring All Players To Stand For Chinese National Anthem

新招迫你跪

下做乜撚

講親呢啲既都...

有咩隊要

達哥同理

Assuming there is no shortfall projected into the $116M salary cap projection for 2020-21, every $100M drop in revenue would lower the cap by about $1.5M. In my personal projections, once you hit $500M, drop compounds to about $3.2M for every addt’l $100M due to salary overages.

叫佢講話有言論自由都唔敢
廢撚到

啱㗎 但手感同達哥一樣 你9縮我笑9你 但冇權迫佢地講野

Porzingis談回歸：很自然，感覺很棒！

Porzingis說道：“感覺很好，這一切都很自然，我已經準備了很久，我不會在想之前的傷病了。”

nba 做乜鳩會播 義勇軍進行曲

唔係改圖咩

佢啲射波仲係幾smooth
係怕佢易傷

其實猴黃鋒時都好撚勁
上年係西波巫係多傷 但一出返就有表現
我諗俾d時間佢應該會有d野睇
因為隊波有lbj rondo 我諗佢會打得舒服過上兩隊既

On撚9 成隊湧都學緊Chinese history呀

耿不爽了

睇錯以為美帝做乜跪

唔好咁多性幻想

遲啲就變真

我真心覺得耿爽呢個名真係好名黎

簽咗大約下決心

zion數據全面但+-係負18 最後仲要贏波

未係正賽唔計架

最好咁樣做喇

好過冇囉
起碼唔係見頂咁

Austin rivers

成班Nigger返去執棉花啦
由其是harden WB curry呢三個
自己班homie唔開心果陣就扮撚晒SJW咁
一對住支那就笠水狗

垃圾咖哩屌侵咁大聲以為係咩民權鬥士添，高估左佢

如常進行

全部NBA 球員返去shut up and dribble 喇
唔好講咁多喇
然後再叫Kanter 收聲
嚟打波咪打波，唔好講佢國家啲嘢
無人熟佢哋啲history唔好講咁多嘢

季初好勁 季中開始柒
季尾第9第10

中國打但住中國嘅人無得睇

我們中国人罷看nba 美國狗滾出中国

得睇今晚占士湖人跪底
Love China

想知anta話唔sponsor NBa
係咪會同klay hayward解約

buddy hield

前年開季東一

D’angelo Russell

皇朝初盛

詐肚痛失場了 佢依家精過鬼唔會中招

9成學佢老死波叔炸傻扮懵

唔打實比愛国人士怒屌

魔性澎湃!

對此，馬刺名教練帕波維奇（Gregg Popovich）受訪時力挺NBA總裁席爾瓦（Adam Silver）的「言論自由」說。沒想到竟有大量中國在網路上留言「祝帕波維奇早日與他的妻子相聚」，而帕波維奇的愛妻已於去年4月過世。

當年潮迷都係呢到咁講
故 潮迷=5毛 confirmed

屌曬你地老母 魔術東岸強權上年有po打 然過冠軍隊一場 仲take過series lead

根據雅虎體育記者Keith Smith的報道，多位聯盟消息人士透露，至少有5支球隊正在針對可能的工資帽下降制定他們的人事方案。由於目前NBA與中國之間的情況，2020-21賽季的工資帽可能會下降10%至15%。

這是球隊常規賽規劃的一部分，「就像是工資帽波動，但這次是反向的，」一位聯盟消息人士透露，「在夏天花了這麼多錢之後，這將對我們所有人產生巨大影響。」

上個月，NBA更新了2020-21賽季的工資帽預算為1.16億美元，這一數字相較於本賽季高出將近700萬美元。

若下降10%至15%，則相較於當前預算減少1160至1740萬美元，由於頂薪合同起薪佔工資帽的25%至35%，工資帽的下調將影響頂薪合同的起薪標準，還會影響各種特例、新秀合同起薪，起降幅度將與工資帽的變化情況對應。

工資帽規劃是NBA管理層日常工作的重要流程，每支球隊都有專門的工資帽專家，有些球隊甚至有2至3位專業人士參與其中。球隊工資帽工作人員基於聯盟官方數據預測工資帽可能存在的多種不同變化，以涵蓋所有可能發生的情況，這並不罕見，然而，10%至15%的降幅將帶來巨大的變化。

一位NBA球隊工資帽專家表示：「我以前從未真正經歷過類似的情況，工資帽在近些年才有所提升，目前的情況真的大不相同，我不得不懷疑，聯盟是否會被迫考慮採取一些應對措施，以避免工資帽下降。如果這樣的情況發生，很多球隊都會達到奢侈稅起徵線，這將影響我們整個賽季的交易操作以及其他相關事務的處理方式。」

按照目前的1.16億美元的工資帽預算，到2020年夏天，只有8支球隊擁有薪資空間，預測為1640萬美元至7800萬美元。即便工資帽在此基礎上減少1100萬美元，也將導致多支球隊選擇按兵不動。此外，一些目前計劃避稅的球隊可能會發現自己出乎意料地達到了奢侈稅起徵線。

狂人

撚狗

正負要睇一年既

覺得JJ反應好快

求下你高抬貴手
唔好搞吹羊

trae young 依啲點睇都bust唔到啦

仲要無傷病史

難得有人俾我吹

你咁講
佢好快會傷

吹羊行緊手感仔條路 完全唔係打身體
佢同當直唔係收皮級大傷就冇咩可能bust

大陸論譠對nba轉吹溫和風

唔轉吹今晚點入場

洗腦教育真的成功

班nigga hi 花左少少 既話成個中國都會冇撚左
我依家反而想睇有冇人搞皇上啦

估計他撕的是已經取消的活動的票.（此類票大部分是贈票）比賽的正票是藍的。

諗撚多左 你估真係ww3咩

鼻煎禾奶啦

成個中國冇撚左

大陸仔真係好撚弱智.... 俾人洗腦洗到一啲邏輯都無...
佢地自己係咪唔會思考?....

金仔成個美國佬整到咁再送番去咪又係一條毛都冇傷

中國人而家自己都分化緊

抵喇你班仆街

trae 似nash多過curry

去哂澳美加紐都仲撐極權支那

369

仲有人話帶反NBA banner 入場睇NBA

nba被制裁，，cba成最大贏家

去送殯咩 成幅車頭相咁

原來今晚無訪問我皇又潛一獲 輕鬆

幅相幾耐之前

呢件衫似18

占狗好眼力

今日㗎 左上角湖打網海報

咁大張圖 睇唔到都難..

右先啱 笑到左右不分

閱讀理解fail

支那豪成最大贏家

佢今次都算潛得唔錯...跟啞仔學過野係唔同d

想做支那人仲唔夠？

佢跪既我即刻唔撐23，轉撐24 號

啞仔係想做支那人個播
Pop叫佢留係美帝養傷唔好去中國出埠
然後啞仔去左

會唔會跪呢

電腦分析
95% 話唔清楚
4% 唔答
0.5% 撐銀仔
0.5 % love china

口講唔跪 但真唔跪定扮唔跪仲要睇多陣先知

冇咗條link

Curry先開玩笑稱：「我聽說川普的話了，歡迎Steve（Kerr）加入我們的行列。」

Curry自己經常成為川普攻擊的對象，因為勇士奪冠後拒絕參觀白宮，激怒了川普。

在談到NBA的聲明和Kerr的言論時，Curry說：「聽起來我可能是在逃避，但說真的，我真的不瞭解那邊的具體情況。對於中國問題，我們當然不能輕輕鬆鬆想說啥就說啥，我們對待每件事的態度，起碼要做到了解之後才能判斷。」

「勇士隊，NBA和中國這幾方面的關係是微妙的。反正，我沒那麼瞭解中國歷史，我覺得自己現在還沒資格評論他們的問題。現在我只知道Silver的聲明和中國對此的態度，就跟其他人一樣，我也在等結果。」

「（川普）應該有更多要緊事做吧？」他說，「我覺得這樣的對話怎麼都該是積極的，反正我希望大家能找到解決辦法，而不是互相攻擊。」

Curry也說，他過去六年都前來中國做商業活動，「我也不確定以後會怎樣。反正，我是很享受在中國的時光，中國也是我休賽期計劃的重要部分。」

還是有美國媒體要求Curry表態，但Curry明確拒絕了。

「我還是不了。這件事已經波及了整個聯盟和中國，不是那麼輕鬆就可以插嘴的。這跟槍支問題、性別不平等是不一樣的。這個問題太敏感，影響面太廣，而且我也真的不太瞭解中國歷史如何塑造影響了他們的現代社會，我真的沒法說啥。這件事不會那麼快平息下去，我們接下來可以繼續討論。」

如果牙占唔奶共既話
禾老死臭g 會唔會原諒牙占

笑死 人權問題唔敢講 學人黑人平權

你係咪傻左..佢本身都吹奏到雪雪聲架啦
詳情睇返2018年季後賽頭3輪既nba post

這跟槍支問題、性別不平等是不一樣的。這個問題太敏感，影響面太廣

偽善撚

日日發夢幫吾皇含撚

某部分我同意 唔熟其它地方但高談闊論係好侮辱人
但問支唔支持言論自由咁簡單都唔答就

原來呢獲野影響埋Big 3 11月既訪支行程
唔怪得之Big Baby咁嬲

維尼帝比詹皇搶晒風頭
會唔會小氣起上嚟 搵人做底佢

就在Morey事件發酵之時，Klay Thompson還在灣區出席安踏宣傳活動，做好代言人本職工作，但現在他處境有些尷尬。

除了他之外，得到安踏贊助球員還包括Kevon Looney和Jacob Evans。Thompson還沒有明確對Morey事件表態，但Evans已經按捺不住著急心情了。「我真的不知道這件事的詳細情況，沒辦法評論什麼。但我跟安踏簽約是有直接利益關係的。我被勇士選中而球隊在中國人氣那麼高，我原本還自我感覺良好。我希望勇士人氣不要被毀掉，今年我還要堅持穿安踏的鞋。」

但如果安踏真的拒絕跟NBA再合作，Evans新賽季還真的穿不上安踏鞋了，畢竟他沒有個人定製款。至於Looney和Thompson，他們雖然可能繼續穿（Looney今夏簽了2年，Thompson 2017年則簽了10年），但未來也有很多不確定。

面臨類似處境的，還有跟安踏合作的Rajon Rondo（湖人）和Gordon Hayward（塞爾提克）。

但Evans已經按捺不住著急心情了。「我真的不知道這件事的詳細情況，沒辦法評論什麼。但我跟安踏簽約是有直接利益關係的。我被勇士選中而球隊在中國人氣那麼高，我原本還自我感覺良好。我希望勇士人氣不要被毀掉，今年我還要堅持穿安踏的鞋。」

美豬心態

就快得返馬刺同kanter係撐得落

希望強國人迫anta比解約金
完全抵制外國勢力

今晚觀眾席將會同香港connect
帶晒口罩 廢事俾人認得玩杯葛 好似係

在此前接受採訪時，杜蘭特談到了自己今夏未能加盟紐約的原因，在他看來，如今的尼克已經不復昔日的輝煌，對球員的吸引力大大降低。

「我覺得，很多球迷將尼克視作一個原來的品牌。」杜蘭特說道，「對於這些年輕球員而言，他們並不知道尼克有過一段輝煌的歷史。我從小並非看尼克的比賽長大，但我見證過尼克打入總冠軍賽，而之後的這些孩子卻沒有看過，所以，對於他們而言，尼克的影響力並不像如今的勇士、湖人甚至是籃網那麼大，所以，你知道我在說什麼，他們現在看起來並不是那麼酷。」

KD的這番言論也引來了尼克球員的反擊，當談到這件事時，今夏剛剛加盟尼克的蘭德爾表示：「身披藍橘戰袍的感覺酷極了，我不知道其他人是什麼感受，反正就我自己而言，每天穿著這身戰袍的感覺真的很棒，這是一種夢想成真的感覺，但畢竟，每個人都有自己的看法。」

尼克教頭菲茲戴爾在談到這件事時也顯得有些無奈：「據我所知，現在外面的每個人每天都在議論我們，對此，我也感到有些受寵若驚。」

屌 又唔見你丁馬刺
入左6次呀

我聽佢原聲 佢係話自己對件事唔夠了解所以唔評論住 之後佢了解咗就一定會返嚟再做評論

咁似舊登一個人嘅

有D野唔駛下下講出聲既

今晚湖對網仲有冇得打

我估有

有啦，7:30都開波

支那笑緊Houston無地鐵，唔知道個到個個自己渣車

人民日報早兩日仲串話如果有人係Houston subway 放火你會點

支那勇士隊

偽善撚

真小人依個我respect

順手開埋hupu睇真係一種享受

估唔到支那人會鍾意侵侵多d

呀侵擺到明做9你播

我支持詹姆斯，你們可以罵我了

一湖原則

Hupu有post話波波吹大左，世界盃第7歷史最差
靠td幫佢

一湖兩則（23 24）

d大陸人真係好撚on9

笑撚死人咩

講依啲果啲一定係最窮果啲人
帝吧之流

德州人：屌你啦 你班黑警係德州咁玩一早一飛霰彈就轟埋去啦

勇士三不原則
不表態 不清楚 不回應

一直關注事件

唔怪得我杜走人
頂唔順偽君子

真小人 走左去奶共隊

真小人>偽君子

想問有無link，仲等緊事態發展，最後都係唔跪先買

話口未完，我杜就表態
表示食花生

等於笑US唔起高鐵
唔知人地飛機航運發達冇delay

尷尬！詹姆斯連續兩晚在上海逛商場打發時間，還被周杰倫取消追蹤！

不得不說，如今的詹姆斯，正在經歷職業生涯最糟糕的海外之旅。受“莫雷事件”的影響，NBA中國賽8日和9日的所有活動均取消，在無聊之際，詹姆斯連續兩晚在上海逛商場，這哪是詹姆斯的習慣性待遇？尷尬的是，這就是詹姆斯眼下的處境。更尷尬的是，周杰倫在關注詹姆斯後，迅速取消關注。

尷尬的是，由於受“莫雷事件”的影響，9日，湖人的“關懷行動”活動取消，湖人的賽前發佈會取消，湖人的“球迷之夜”活動取消。在來到上海後，詹姆斯8日晚逛商場打發時間，9日晚繼續逛商場打發時間。如此無聊的海外時光，恐怕詹姆斯從未遇見過。

係大量宣傳下佢地以為自己真係好撚先進, 又唔諗下做乜連雜種自己下兩代都係美國

姐撚>foj

都唔知j乜鳩基建同摩天大樓
人地一百年前玩既野依家攞黎j

班友都成日笑我地香港人唔用電子錢包

題外話，curry同周董伉儷都有互相follow

齊齊奶共

笑死，尷尬

好撚廢垃圾箭

波都唔識撚

湖南人

avery bradley係國旗上面簽名
應該犯左大陸法律

台灣這種鄉下地方搞笑呢太尼瑪破爛落後了

來自澳洲的愛。愛你中國

條link d留言

呢個應該係新秀tucker黎？🧐

唔sure
如果有人去報公安會點

啲人話hupu瘋狂del緊張相

笑撚死我

You fucking need me!

佢有去咩KD?

不過hupu del得幾撚快
10秒內冇左

姐係點

開波未呀搞咁耐

笑死人個場差唔多滿

其實對網有乜好睇，kd又唔出

應該湖鷹嘛

強國老闆

艾狗對占狗

D大陸狗多到
又話抵制

一面倒

啲人唔遮樣咁勇

禁蒙面法

艾狗傷左？

皮外傷

LeVert都傷埋

實係用啲假飛入場啦

食左RR9一肘

網隊啲人睇來好唔想打

續一傷出

曲線反

廢老單打都仆街 有冇咁屎

想扮傷離場

Hea打=已經表左態

說好的抵制呢?

啲大陸閪既樣

邊個入場嘅
邊個就要去勞改

打完快d返美國算啦，點知會唔會比人打

出曬水咁

班猩猩打返人轉頭就有

捉撚哂佢地做黑奴啦

吹咩風 Rondo 做咗攻堅手

試下新玩法

仲叫緊LBJ MVP

MVP MVP
抵制Wor

咁撚多蝗既 咁撚把炮唔吉哂佢

猴而家個身形真係好顛

口裡愛國 身體卻很誠實

好想知D地板 係用CBA個D垃圾地板/ NBA個種
佢老味一節都未完 係咁見到球員滑到

每爬完一啖飯望上來都係湖人射緊罰球，偶爾轉下人咁

La人都無咁奶
我占條大黑腸俾班愛國狗奶到令一令

猴個頭做乜撚野

D防守使唔使咁hea

說好的抵制呢？

24個力架平均兩米
支那有咩人可以徒手捉曬佢地

而家個個post d人都貼呢張相
瘋狂洗版

占士世界第一

垃圾場 hea打算啦

跪撚哂地下奶啦 有撚兩米

吾皇歡呼聲好大

岩岩先番到屋企
一開波有冇啲咩野

支那雞: I love you LBJ

屌件廢老鳩射兩球三分又坐低抖 一啲都唔尊重中國球迷

MVP MVP

網隊球員不滿高層奶共先後詐傷離場

榮叔唔打了

正

牙榮犯左蒙面法

食完飯而加食水果，仲係湖人射緊罰球

悶撚到

不過公道講句，睇得出係有D位係無咗人嘅 (不過多數係山頂位)

低質素比賽

本身都唔係爆場啦
果啲可能係本身冇人買

最多咪5% 又話抵制

今朝鵝對公牛好睇十萬倍

會唔爆場咩？

爆
黃牛炒到仆街

乜鳩野垃圾場 Bald Mamba 又仆

邊有心機打

屌你老母個地垃圾到

啲支那狗入場吱牛油

又仆多次

仆撚完未 支那狗d垃圾地板

成班支那豬入去睇班球員仆街

我地都係睇佢地仆街

地拖都冇 要人拎毛巾抹

人地比錢入場睇 我地最多都係上網睇

公道啲講句，唔嚟嗰啲應該都上晒微博，我就唔信有人like都唔呃就唔睇

個場閪到咁 邊敢出力打

吹又吹得閪 兩隊to又膠 兩邊傳攻守都heahea下唔出力咁 做乜鳩

厲害了我的國，用圓滑的手段使眾 NBA 球員向我們中國人下脆

講i love lbj個啲浸豬籠
入場個班行政拘留
嗌Mvp個班勞改

應該 feel 撚到個場垃圾，唔打咁用力啦
我都唔想佢地係中國

Musa好似幾勁

空氣都唔乾淨啦

抵制 搣飛
笑撚左

支那根本就係典型口裏說不

Lbj lbj lbj!

佢係咪駝背？

屌，咁既垃圾地板好驚有人係呢場受傷

應該好撚臭 支那地方同人都係特別臭

lbj一拎波歡呼聲大到

爹親娘親都不及詹姆斯親

真香

勒姆朗 勒姆朗 勒姆朗

屌，無聊睇一眼hupu
成班係到話自己睇緊國足

勁撚似我小學無人啲玩具玩
玩啲窮撚玩具扮玩得好開心等人好奇我玩緊乜咁

玩鳩西書咩

佢地瘋狂post果張相之後hupu瘋狂del
笑撚死

坐到爆晒
之前剪飛班友 剪果d假飛黎咖

不過佢地好彩啲隔離個moon就係到睇NBA，唔俾人知就得

而我唔俾人知嘅情況下都係無得玩

仲del,直接ban la，豬咁撚蠢

其實得一兩個

禾勇冇啦冇啦

好撚好笑

勾結外國勢力

好似撞完有少少火

場波又悶
個場又無氣氛
你話睇緊CBA都信

扮撕咋
最底下張飛都無撕到

個垃圾地板

說好的護旗手呢

場波打得好唔順
屌你一係foul一係傳失一係帶失
屌

大陸人 : 冇可能滿座嘅，愛我大中國，全部看nba死全家! 來看國足吧! 5比0，國足好樣的，nba不關我事，我不聽我不聽

廢老依兩球食糊上籃炒哂 做乜鳩

大量無名無姓虎扑用戶鬼acc
繼續尻叫國家主權不容侵犯

罷睇NBA

右下

睇黎真係開始老了

有幾個人報左，報埋時間地點 條友著23黃色占士

出多d禿算啦
Rondo同Pope廢撚到

玩命

又唔係james簽
呢個係個新秀定AB wo

danny green d三分

tucker

好賤

係報警拉比佢簽個fans

hupu好撚好笑，係咁報報報

掩耳盜鈴

冇人support 911 嘅？

anylink

屌奶星啦
支那而家睇NBA嘅係咩人嚟

15日行政

好型

雷霸龍個名有個龍字
唔反了唔反了

屌，hupu admin好忙，每秒要del 100個laker posts

點解仲咁多人入場睇

應該兩個拉晒先係

原來係日本人入場睇 唔關大陸人事

火箭同速龍個場係日本打

lebron d上籃個感覺笨重左
而且防守hea撚到

以為另外嗰場==

成班j緊大炒關島

香港都好似炒過關島

全場都係垃圾
抵制喎屌

15：1

AD 屈夠未

死咗圖？

全場垃圾

cls聽日太陽場game又冇lp

肯定又冇replay highlight睇番

我地有關島屠夫

屌 場波好hea
求其交差咁

岩岩個個係咪splitter黎

網隊球員發展經理

有得睇replay，不過得Arizona先睇到
逼住要睇直播

咪咁認真啦
個地板廢到

正常呀
海外賽都同你認真咩
班友regular都hea打，何況依啲

稍有理智嘅人俾人開拖

翻譯係
我想睇nba呀 就係你班撚屌搞到我冇得睇

廢老打到咁撚屎都20分

呢啲post其實好多，但1分鐘就會删po, 其實大陸明白人仲有好多，但敵不過啲網警删po

Hupu大撚把5毛網警吹風

榮叔去左邊？打得1分鐘？

係威係勢撕門飛 分分鐘個個撕票頭
點撚知個撚個都去睇波 成班垃圾身體最誠實
preseason已經咁 regulat仲唔追住場場睇咩

因為蒙面俾公安拉左

場波打到 就知支那知今次玩大咗
過多幾日 可能叫莫雷或者銀仔出篇野 話唔知中國國情 如果傷害感情就道歉揾落台楷
再過幾日就播返NBA

上面稍為有獨立思考個d都比人極速河蟹

shaqting a fool跳得高到

咁講嘅
美帝個邊準備暴動都得
同跪到五體投地冇分別

牙禿好勁

銀仔咁講

NBA係美國等收皮都得了

企硬再跪 仲衰過一開始就跪
美國點會俾佢咁做

榮狗出一分鐘就斷腳

洗咩跪，唔再提好快就冇事，班支那人根本唔想ban

聽左中大女仔講嗰段野喊到仆街
咩心情都無埋

范喬丹183，柯瑞190，追夢綠198，他們都是如何看待自己的身高？

10月10日訊 勇士控衛Stephen Curry在採訪中談到了自己的身高問題。

「不穿鞋的話，我的準確身高是6英呎2.75英吋（1米90），但我又不會光腳去打球。」Curry說道。

此前Curry的官方身高是6'3（1米91）

Draymond Green曬出一段裸足測量身高的影片，他的身高是不到6英呎6（1.98米，影片顯示接近6英呎6，格林也說6英呎6，但標題寫的是史上最佳6英呎5中鋒）。

知名記者Tim MacMahon在回覆球迷提問時透露雷霆控衛Chris Paul的身高仍是6'0（1米83）。

MacMahon表示雷霆尚未公佈球員的最新身高數據，但是被告知保羅的測量數據仍是6'0，變化不大，所以保羅不會成為聯盟突然縮水的球員之一。

冇睇到 搞咩

比影響力大師批肘

真係斷腳？
冇睇到

中国想停但係美國唔想停喎子彈自己送上門

比班後備打
好似仲認真d

道你老母啊

一定冇咁快會停
難得班白痴支那仔送頭
侵侵一定慢慢玩

唔係，整親塊面

侵侵到依家都只係抽左波波同kerr水
不過條友咁記仇 到時到候一定會拎出黎講

波波唔叫抽佢
用波波抽Steve kerr啫
Pop咁沙port 點知個徒弟淆

湖人主場嗌得大聲到，終於忍唔住好唔捨得完場

班大陸仔係咁boo 網 射ft

美帝本土有撚排玩
得罪呀侵慘過死

最後一分鐘現哂形

佢地係支持湖人果d 嗌

咖哩收皮啦護主
侵屌Popo係私怨 但係屌kerr有屌錯?
呢啲左膠食屎啦 一係你咪收嗲

牙龜幾時去cba
可以攞到指環

屌你教練條新片

牙龜去打cba 會唔會場均20 20 20

而家班議員都繼續追擊銀仔
就咁支持言論自由都唔收貨
一心要加火迫你歸邊

太走精面啦
之前往績太撚串
而家咪要還

嘩屌正呀喂
支那有人拎國旗俾湖人簽名
中國式抵制
推到有圖

講真唔係d議員夾住佢佢跪左好耐

Editors at state news outlets have told reporters to avoid emphasizing the N.B.A. issue for fear that it might become overheated. Interesting analysis by @KeithBradsher and @HernandezJavier

中國下令不強調nba以免太過火

其实，九成上座率才真是没问题呢！真要是gov下场一个人都不会去的，这正好证明了这是自由选择的结果，因此你肖华莫雷挨骂也是言论自由的一部分。不服莫辩。#nba中国赛照常举行#

下次再愛國

係咪畀侯整

Hupu 出左聲明割蓆
嚴厲遣責Ing

公就我贏 字就你輸 仲之我咩都好過你

樓豬
講咗幾多次中文source要出繁體

@YYGEliAyase：只能说那些球迷就庆幸自己生在一个自由的国家吧

@维稳先锋卡菊轮：你看着昨天哈登被人摁着脑袋改口支持肖华，你就知道自由有多可贵了。

笑死

出简体先睇到果種on9

唔屌西書

需唔需要人嘴返

但真係好難睇

Sorly lor

樓豬想順便證明埋自己都係on9

最衰都係你

又自言自語

24個比利

痴撚線樓豬

一招走天涯

Curry出聲了？

Where

一面倒被屌

有冇人覺得手感仔個回應仲衰過登登

Up乜先會衰得過立即奶共登？

主要係真小人同偽君子既分別

偽善撚 大陸仔好like佢2邊唔得罪喎

繼續構建年輕核心 金塊和Malik Beasley商討提前續約

Denver Post記者Mike Singer報導，據聯盟消息報導，金塊正與陣中得分後衛Malik Beasley以及其經理人商討續約。

如果當年唔係屌侵侵玩到咁盡依加有撚人咬住你唔放咩

真 又唔見牙杜比人咬

雞塊攞班後備trade件all star料嘅鋒線啦

未睇 但勇士成班偽君子的確係垃圾黎

Mpj

舉腳贊成拎MPJ去trade

Kcp 都Trade唔到

其實簽國旗使唔使咁大反應

侮辱國旗

五星紅旗有14億護旗手你以為講笑咖

張sir唔洗上微博cow女咩

對中国歷史唔了解所以唔評論morey言論自由

用巴頓換標得唔得？
MPJ一定唔出

Bazley雖然raw但好似幾高potential

巴鳩利屌美國人
少帥撐銀仔

垃圾塞有kanter點敢唔撐

自己國家言論自由都唔支持

冇打大學所以跌落後面

真係好撚肉酸

傾屎仲廢過大腸，冇一個地方會播陣間個場

搵緊40M一年仲唔夠

正 燒埋去音樂界

你不找政治
政治都會找上你

又話14億護旗手

講左咩

其實係咪計埋我地

有閪14億人咩

有9億人口都偷笑

仲有班仆街海外華人

昔火箭隊球員“老貓Mobley對莫雷事件發表看法

他說“莫雷作為火箭隊總經理，他在談論一個很敏感的話題，他沒在中國生活過，也沒在香港生活過……我們對美國的事情發表看法時那是發生在自家後院的事，這可不是你家後院。

睇黎呢個係標準答案了

垃撚圾

奴隸就係奴隸

都係你偶像醒
到依家都唔出聲

未比人問到姐
問到都要答

重要keep民權鬥士形象嘅

咁佢地有響中東生活過咩？
個陣又沖出黎反戰？

今日，名人堂球員查爾斯-巴克利在Dan Patrick Show節目上表示了自己對莫雷事件在網絡上的發酵的看法，稱那些抨擊NBA對此事的處理方法的美國鍵盤俠為「自欺欺人」、「偽君子」。

巴克利抨擊了一些雙重標準的鍵盤俠，稱：「首先，你們（因為科林-卡佩尼克自由表達看法）已經噴了卡佩尼克了好幾年了（科林-卡佩尼克是前美式橄欖球四分衛，曾效力於舊金山49人隊，2016年曾通過在播放美國國歌時不站立而是單膝下跪的方式，抗議警察對美國非裔美國人濫用暴力）。現在你們突然又（支持莫雷自由表達言論）想要控制在另一個國家發生的事了？」

巴克利也表示了對相關人士中立發聲的理解：「他們（NBA）的風險高達數十億美元。這是一個商業決定。據我瞭解，NBA、球員和老闆們都面臨數十億美元的風險。NBA在中國賺了數十億美元，而這要歸老闆和球員所有。所以，這是一個商業決定，我完全理解。」

講到尾都係錢作怪

根據NBCSAuthentic記者Logan Murdock的報道，勇士球員德雷蒙德-格林針對莫雷事件發表了看法。

格林表示：「在這個階段，我只想針對這件事的各個方面進行更多瞭解（educate myself more on all of it）。我目前還不完全瞭解到底發生了什麼，對我來說，在美國想要透徹理解政治是相當困難的（It’s hard enough trying to understand politics in America, for me）。我還沒有足夠的知識儲備來談論這件事。」

「當在談論類似的事的時候，是在美國，所以你可以自由表達。你從來不會見到這種反應，因為大家都理解在美國，無論你是什麼地位和立場，只要你想發表看法都是可以的。但（中國）很明顯是另一個國家，有的人對於這樣的言論會有（與我們）不同的反應。我敢說一個（中國）人在面對有些情況的時候會覺得：‘天哪他怎麼會說出這種話來。’國家和國家之間總是會有些不同的，但我很確定沒有人意識到（事情會如此發展）。」

反戰係反兩種
一種係真係反戰
另一種係反對美國介入戰爭

首先要駁嘅係 nfl單野好撚多美帝人撐
第二係 為錢放棄核心價值你醜唔醜呀
你重要係黑人黎

沒有林肯給你自由，你仲做緊黑奴咋。

我湧全部人份稿係咪廢鳩揸筆寫

"I appreciate the league and the league's support of people's right to express themselves, and I appreciate the leadership that Adam Silver provides all the time".
少帥

屌你老母疤鳩猁

仆街了 又要比支那反了

少帥好波

冇係NBA打過波唔可以抨擊NBA球員為人民幣跪下

冇當過差 班nba 力架憑咩抨擊美國警察執法不公

真係有D似巴克利

有冇發覺跪果d 多數係黑人

終於搵到腸Link

G持既清一色白人咁濟

黑奴DNA

依家個聲有啲問題，開波應該搞掂

陣間1030我勇對狼
希望dlo生性呀

單細胞同黑奴性質

Hupu 塞區少帥個版頭已經唔見左了

快到

成堆玻璃心

唔明點解仲未剷晒成個nba區 睇嚟支那人好唔捨得nba

全場爆滿睇吾皇打波
身體最誠實架啦

就咁睇Barkley無講錯
如果當初美豬叫運動員唔好將政治帶到運動
今日又點解要佢哋為政治發聲呢？
美豬要覺醒啦

巴打
用手機係咪睇唔到的？

按下play, 轉咗去別的版面又無野睇

成班支那犬靠nba搵食

我唔知喎我用電腦睇，你試下用chrome睇下得唔得？

League pass都無得睇嘅？

依條link其實都矇到thisav咁

仲我勇
成隊都賤種黎

可愛好似出

外交部同央視都冇再公開屌nba 靜撚晒 前兩日明明好撚兇狠

一開始開放性想搞大佢，突然間又覺得國際關注太大，唔想搞大佢。

咁重有無別的link ?

慘在有買LP 都無得睇、 痴線

無，我都想搵其他link

點解有LINK? LP 都無得睇

應該係關劉鶴家陣喺美國事

Local 有播， 而LP 無播

條link都好西，次次傾屎入波都重播一次，返到嚟腸都已經射咗

我會認同curry係偽善 但未去到harden嘅奶共
一明確去奶共 即割

我重未load 到呀屌
YouTube 又無粉腸放live stream

最好笑係除左班3毛同bots網上推文外
原來現實係無人理佢地既, 一樣坐爆場叫mvp

屌你老母oubre廢到仆街

居然俾傾屎sm

睇文字直播， R Holmes 好撚勁 ， 同Bogdanovic 好夾咁

上年都SM你太陽啦 今年補多件Rubio又有咩分別

鄧果d撕飛兼拍埋片既人唔抵 好慘 比同胞出賣

傾屎休息時間啲活動都好睇過場波

Lou Williams 第一次先發

巴克利呢段嘢係屌緊個啲之前無出聲幫Kaepernick嘅人
我覺得佢講得無錯
但另邊箱照佢咁講，佢係支持為咗錢放棄晒佢哋一路堅持嘅所謂核心價值
簡單啲講，咪就係搵錢重要，其他嘢WFC
而呢點正正就係NBA俾人屌嘅地方

咁你啲球員教練一早就唔應該shut up and dribble

啱啱後備個陣廢到嘔，可以唔使再試

先乜能發

正選牙清

白人撐銀仔
黑人就

Dlo

第2場啫

張飛幾舊水
試下幾舊水放係手就唔同講法

而家有無link睇到live？想睇

又miss

咁落去睇怕季中就teade

廢撚到

thanks bro!

去cba搵牙豪

幾舊水咁少咩 支那d黃牛黨痴線架wo 師兄有冇fc架

老實講 Dlo上年都係高產低效打法

佢其實係咪似哈登. 妹妹下咁.

又係刷分朋友隊

低效過登登好多喎

Shamet好撚勁

依個多d彈幕

呢下pass 笑左

Murray

又反羅

條廢物搏罰球都唔識

勇兩個新人搶籃板幾好
dlo開始有啲起色

但啱啱廢鳩

oubre幾時死

登登切入好有威脅wo, dlo射唔準就收收皮先

登無雞既差唔多

登登大隻咁多

好掛住Kawhi....

諗起佢幫raptors 拎冠 我好唔捨得佢

仲有啲一分雨

法國賤種勇啲中鋒都出名係dirty

識draw foul都好緊要, 好似cj, beal呢d就唔識draw得個射字

dlo爆發力低又唔撞得 切入永遠避開人 又無罰球又唔入

以後改口奶共勇

ayton已bust

睇禾艇咪得

咁唔可以咁講既 支那登最強係單打
單講依樣全league 起碼差佢一級

轉頭占鐘就送佢比吾皇

今日仲要爆單CNN記者問關於呢個問題嘅時候俾火箭個邊閘斷再叫人問下一條
班球星之後一定不停俾人抽秤，reddit勁多人話佢哋仲要係黑人嚟
成件事係非常諷刺

因沒有在莫雷事件中正面表態，特朗普諷刺科爾「害怕得像個小男孩」，對此科爾在今天的採訪中回應特朗普：
「這個評價很讓人驚訝，但也可能是因為他（特朗普）就是很小氣。當你冷靜下來的時候，這件事情（特朗普諷刺他人）每天都在發生，我昨天是那個閃耀的話題，今天是其他人，明天又會是其他人，這個會一直循環下去。所以，這件事有點奇怪，但它就是發生了。」

對於莫雷事件，科爾則說：「對於我們來說，現在這是一個很複雜的情況。我過去的兩年去過兩次中國，一次是季前賽一次是世界杯，籃球在那裡非常受歡迎。所以在我看來，NBA在團結世界方面做了很多成果。」

「然後突然之間，我們陷入了這個處境，說實在的，我不知道要怎麼處理它。過去幾天我學習了很多中國和美國的知識，我在其中學到的一點就是，這個故事有很多的方面，方面則取決於你的立場，所以我能說的只是，我很舒服我能發表我的這個聲明。關於我們國家的事情，我非常願意發表看法，我是這個國家的公民。但對於別的國家、別的政府、影響了很多別的國家的人民的事情，我覺得我不能摻和，我覺得這樣做是理智的。畢竟我害怕得像個小男孩。」

收皮啦kerr狗

收撚皮啦,講到尾係因為錢, 扮撚哂野

Airball 羅狗

廢到....

屌你老母成隊勇都係仆街
得個executive唔係

Lou 進攻真係好穩

屌你老母Kerr虛偽到極點

又唔係叫你去評價支那
叫你去講言論自由哩樣野咋嘛,垃圾

搬去打CBA啦

勇2nd unit廢到
底嗰2隻肥仔

執教中國國家隊

Q2倒水陣又翻生

哂精啦叫你講莫雷銀仔 係度耍太極
一句講哂支唔支持 莫雷銀仔有自由表達意見既自由先
反唔反對支那狗打壓自己國家言論自由先

冇計啲人真係廢

抵勇今季開始收皮

一冇dlo就反超前 poole lee都打得唔錯
dlo

喂也

作為龍迷 自從derozan 走左 我都冇乜睇佢 相信kawhi都一樣

Diu你一個美國人符合言論自由not hate speech都唔關自己國家事
NBA同班球員都一直講NBA係一個有value嘅聯盟但係去到同中国有關連「本土」言論自由都唔支持
畀人串又要不斷spin

羅狗啲防守

賤種勇應該有左共識

Poole幾有potential

垃撚圾

係 poole 3pts都ok
evans都唔錯
Q1 chriss搶籃版都幾落力

多嘴狗真性情廢鳩死左去邊
唔係為左民幣跪底呀麻

共識就係奶共

上面我有po到佢回應

咪則係Brooklyn老闆篇文中国人經歷多次「苦難」係外國人唔明，所以大家要收皮

上頭落左order
我地中国市場好大
Bay area又多大陸閪
全部同我收口

傻鳩羅Foul乜能

bay area果面真係勁多支畜

斷腳啦oubre

關於我們國家的事情，我非常願意發表看法，我是這個國家的公民。但對於別的國家、別的政府、影響了很多別的國家的人民的事情，我覺得我不能摻和，我覺得這樣做是理智的。畢竟我害怕得像個小男孩。

一個美國同胞係美國講野既言論自由受到損害都唔敢聲援,SPIN去話別國的事,不夠了解

依加最大苦難來源咪係雜大大囉

湧狗

近代所有苦都係ccp

睇錯kcp

講起kcp就火滾 點解依條廢柴仲有波打

簡單d講 勇士班友就係典型左膠
平時出聲都係拎光環多過實際意義
到真係要做實事個時就縮返晒入老母個閪到

點解依家仲未有人問平權英雄foj點睇

離開左中國先啦

Shut up and dribble緊

《美國之音》報道，比賽主辦方面的售票官網顯示，這場比賽的VIP門票，票價高達18,888元。

但d支那狗真係好撚有錢

傾屎係咪痴撚線，狐狸第四節都未開始已經打咗29分鐘，pre season咁博做乜

成個NBA+Nike應該唔畀人問佢

咁佢vip位
平時regular 啲court side位都好撚貴

中國行啲press conference 係咪cancel曬

55

一陣講錯野驚佢返唔到美國

Agree

行政拘留

Oh crap

be water

saric都幾廢

Ayton見到籃板個數會唔會覺得羞恥，屌你得三個籃板，刷分仔都七個

Curry好撚勁

Saric

奶共狗

打撚到Bender咁

Kerr咪撚扮嘢啦
賺咗咁多人民幣扮唔認識

半季chur到斷腳啦
到時大把時間up

sorry 想問下reddit死左 仲有冇link

輸左2場 想然返場

勇都係賤種黎

太子頓

Curry打到咁先贏得10分

大腸三分6／32

大腸係咁上下啦

屌你老母，成隊腸得兩個打得好，ayton oubre直頭係甲級戰犯

Yogi Ferrell on fire

賣左佢啦

射手cam Johnson

屌你老味，講個電話miss左半個第三節，一睇box score手感仔拎40分

依個唔關事，射得一兩下

Kaminsky又炒

卡明司機上場到出血

又準備抽波仔

啱啱空晒嗰球咩事

手感出黎刷夠50分ok?

場波打完啦

再出黎囉

輕鬆到

對狼對呢啲任人中出既隊好正常

支那人未睇夠 叫佢著返件衫出黎再打

笑4，咁平時班政治抽水怪就咪成日借賽後訪問黎講政治拎光環喇

大家咁話 講雙重標準好難夠nigger鬥
Nigger所講嘅反種族歧視其實就係反歧視黑人
我覺得要睇場合
例如我返緊工係咁叫光復香港嘈住人
我老細炒我好合理
但係我收左工叫都炒 就肯定係老細仆街

原來hbk 出左文丁牙lin cba 40分... 輸波

foul out

瞧不起林書豪？！他就在CBA首場季前賽狂轟40分6籃版3助攻。
-
林書豪今年夏天沒有得到NBA的青睞，這是很讓人遺憾的事情，迫使他只能選擇加入CBA，並以此舞台做為往後可能重新挑戰NBA的跳板，就如J.R. Smith、Michael Beasley或Jimmer Fredette那樣。
-
然而就連林書豪去中國CBA打球，都有人覺得他在那會打不起來，將會被看破手腳，始終不認可他的實力，就是掛著一句：他連NBA替補都做不好，不用對他有太多期待。
我多次說過林書豪是有機會在CBA繳出頂尖表現，令自己在2020年季末有回歸NBA的可能性，而那時就有人私訊我，憑什麼認為林能有頂尖表現？不要把他捧太高。
-
這很令我不解，林書豪好歹是一個能在NBA籃球最高殿堂征戰九年的球員，生涯平均11.6分4.3助攻，即使深受大傷，去年在亞特蘭大老鷹仍有10.7分2.3籃版3.5助攻與46.6%投籃命中率，這些數據是出賽時間不到20分鐘下所繳出來的。
真的別因為在多倫多暴龍短期日子水土不服，打得不好，就給他貼上這樣實力的標籤，他確時沒把握好機會，也因此付出了代價，但千萬別那麼看輕他，怎樣他都是NBA級別的球員，且生涯履歷遠高於NBA平均壽命與表現。
這樣子的球員來到中國CBA，只要他健康，#看好他是很基本的一件事情，怎會反過來說是捧他？難道CBA的強度與NBA強度沒有一個很大的差別嗎？
-
昨晚林書豪被針對防守，時常兩人包夾下仍轟下40分6籃版3助攻，其中兩分球11投11中，直接證明了他是有著NBA級別的實力表現，是不該被一些人這麼瞧不起的。
當然這只是一場比賽，但也讓人可以期待林書豪在CBA是有機會打出精彩的賽季，且他仍是相當謙虛，把輸球責任扛在身上，對此他說：
＂我非常相信我的隊友＂
＂今天會失敗是因為我沒傳好幾個球＂
＂有很多機會，因為我一直被兩人防守＂
＂我們的球員都是非常好的球員＂
＂我應該幫他們＂
＂在傳球上比較快＂
＂他們就比較多空間可自己打＂
＂我會重新看錄像＂
＂會學很多＂
＂就是繼續打＂
＂不用調整太多＂
-
期盼林書豪努力綻放自己，只要能夠健康，保持信心與信念，他在CBA可望打出相當傲人的個人數據，誰說他沒有機會再重返NBA舞台？
機會都是自己用行動闖出來的，是值得肯定的，不管能不能成功，高度絕對遠遠超過那些酸民只會出一張嘴打落水狗。

係咪你寫架屌

季前賽21分，季前賽唔計
季前賽40分，

#861
我唔會開個page吹奏dirty play過我嘅人

#862榮叔你可摸以望下出場時間

可愛做咩上場時間咁少 搞咩

無睇今朝

支持言論自由都講唔出口真係垃圾

岩岩傷好+季前賽不嬲hea打養生

係
歧視黃種人就唔係歧視

只有黑人先係比人歧視

問題係
咁nba球星訓教個時出個tweet都一定係代表緊佢球員身份架喎

40分(輸波)

班黑力架平時好撚鐘意講政治架

原來好多人以為科爾=手感仔

政府唔會秋後算帳
比我都屌兩聲

手感仔答問題抄返早一日KERR個答法,唔了解中國

仲有光環拎 哈

有無人都係咁？ （舊片都重得）

唔會封殺咗咁痴線掛

CBA人已經再無任何價值

我覺得係大腸先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但大腸廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊勇士班底搬晒去鳳凰城，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

不嬲NBA啲restriction係會block我哋
鳩起上嚟FreeDawkins都唔俾我哋睇

NOW買左版權?

大陸上唔到YOUTUBE,應該唔關事

買vpn
一日一蚊到

Kawhi係season都會養生 不意外

呢篇野原文係曼定利

都未開季 比啲希望啦

FreeDawkins冇得睇好耐

利

痢笑埋今年好啦
以後無得再笑

高daddy拎埋英超走啦
痢又要柒番

真係拎到英超柒番幾年我相信痢迷都未必唔願意啦

拎到既話柒十年都願意啦，本身都柒慣曬
熱刺

豪神40分
個種勁唔講得笑
支那狗有書豪睇夠了

未來見

熱刺走既路＝當年雲加走既路

熱刺「想」行嘅路

雲加>肥普

Hupu班支那fans仲要話好慶幸佢去左cba
Cba>nba confirmed

NBA 0分>CBA 40分

摩daddy係咪入刺

有兒子阿傾既摩daddy

摩Daddy 拒絕里昂等教大球會

轉國籍帶領支那殺入東京奧運

摩daddy返蝗

學禾杜開分身咪冇事囉

愛國撚都話俾人洗撚
班豪撚到底邊閪到忽咗先可以j到件豬豪j到係nba唔識貨

Po上微博啦

我都好慶幸呀
以後班狗就專心睇CBA啦

好撚毒

@樓豬

我真心既

擺到明係因為金洲主打大陸市場先迫住扮傻仔
Kerr之前扮晒智者咁點會今日突然咩都唔識
不過面子事小，人仔事大呀

Bay Area > Greater Bay Area

如果美國本土人 企業 甚至特朗普出招搞nba
班垃圾nigga會唔會即刻同中國割
定成隊搬去cba?

Trump講明唔理你 睇你班左膠點拆彈

今日nike 仲出咗封鞋係 “i am more than a _____”

句嘢好似係LBJ俾人叫shut up and dribble 序後講
真係好想叫佢哋shut up and play the damn game

不停恥笑NBA喇而家
之前又唔去白宮
又撐跪國歌
又要禁槍

睇佢個樣過多排一定又出嚟串9啲球員同班主

會唔會係肥佬黑暗兵法搞到全世界爆Cap攬炒

成單野銀仔都幾慘下，無啦啦整單咁嘅野比佢拆，我都懷疑依個世界有冇人係拆完之後可以兩邊都唔得罪

穌哥黎都唔得啦

可能係 兩年後 基石全部跌WATT

不如肥鬼自己辭職算

牙豪同curry 都40分
但係牙豪兩分波全中
牙豪唔勁過curry 都至少同curry 同級=.=

無可能兩邊都討好
Capitalism vs Communism wor

不過佢UP就咁UP,中美談判果時一定靜雞雞拎來做籌碼(你中國唔俾多D利益我,我幫NBA出聲XYZ之類)

開頭諗過要火箭簽番大魔王同輸豪安撫下啲大陸人先有冇得諗

炒撚左雷利再講世界有唔同background唔應該阻止言論自由得唔得

打錯，係莫雷

被抑鬱辭職夠唔夠討好哂兩邊？

美帝個邊一定知咩事
所以得
Morey 而家even被叫雞都唔炒得

大陸狗依幾日炒起咗中国用經濟影響美國公司問題已經唔至nba問題eg迪共丶暴雪

weibo停哂屌nba
大陸人好快有番波睇

Hupu火箭區好快復活

班大陸狗重想帝吧出征去宣傳中國

Btw我非常建議邊個gm or教練今命季交唔到成績嘅
快手手去twitter打stand with Hong Kong
抽水講句 今季唔會有人夠薑炒你

Magic Johnson 走得太前

被人炒完打官司一定好肥仔

反正啲閪人個個都君子cur黎
不妨做下真小人

NBA華山派
勇士
君子Kerr/curr

這兩天官媒已經不發聲了，微博也已經壓熱搜了，基本上就是冷處理了，大家想看的看不想看的就抵制，別道德綁架就行

FROM HUPU

steve kerr

TG Group link以備熄燈之用

官方

都係嗰句 佢睇死你會跪 所以係咁大你
但你唔跪 佢地唔會做到任何野

推

多啲人熱鬧啲

P學人講官方
屌你笑撚死

上左咁耐都唔知有官方討論

熄燈都唔撚同你king呀柒頭

P 牌仔整乜野官方討論

屌你p牌都官方

同禾傾ok?

樓豬點睇

可

唔好同我爭candy姐

有占狗既地方 就係大台

美國

下個po我了

咁你係大台一份子了

你係大台admin添啦

咪分化

簡單一問 你地個group有冇邊個admin係平時恆常係呢到出過聲
點解可以用official呢個名

佢係波po年資好耐
但又唔想拋頭露面俾大家知道
因為一講就知邊個
所以搵我黎講

哦
你講緊你個正身#884?

年資耐
有邊個呢度上開唔係一講就知邊個呀
改名改得柒怪邊個

Kerr同curry兩師徒真係無得輸

即係邊個884呀
呢到年資耐都係第一日就過連登架啦
定係要計埋高登先

唔係佢

Shame on the @NBA/@ESPN. They just recognized Taiwan as part of #China and endorsed their claim to the South China Sea. THE NINE-DASH LINE AHHHHHHHH

Sorry, you lost my money. This is just insane.

根據CNBC的報道，由於莫雷事件，已經有經紀人提醒過旗下球員「要麼小心評論，要麼乾脆別說」。

一位匿名的經紀人說：「我告訴球員的是‘不要談論此事’，我認為在這件事上有一個微妙的界限，當面對這樣的問題時，你最好謹言慎行。」

一位匿名的西部球隊高管稱他並不認為莫雷是有意挑起爭端，但他應該意識到會造成的後果：「自由發聲與肆意發聲是有區別的，你可以表達自己的觀點並不意味著你應該公之於眾。」

痴撚咗線
同台灣道歉未

迪迪尼真係垃圾到

自己將個問題繼續升級

嘩

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

Ok播

Fight for freedom

台主只支持樓豬

espn真係垃圾黎

睇tnt算

有無人記得陶太陽

佢之前係時咪試過辭工去睇大腸

有嚟過咩

陶太腸失蹤左好耐

果日係舊年第一場贏小牛？

係

季尾19勝
仲柒過前兩年

#TimeToRise

［我係美國人呀hi］NBA 19-20 Off season 討論區 (39)

大家都俾佢呃左，包括我

乜9

波

黎緊西岸最廢分分鐘仲係大腸
熊仔有我渣

1001